連登仝人預祝biden登上美國總統之位！！

做硬總統3號必勝